支持警察執法！

唔好負皮住巴絲們
我琴晚喺到諗
為咗防止冒警人威脅到香港市民
以後一律見到冇委任證嘅疑犯
我地要捉住佢
用繩代替孖葉
綁住佢制服佢
等警方可以捉拿𠵱班暴徒

拋磚 雙套結打法

自推